好悶

同意呀 哈哈哈

係

悶就幫一幫手

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

開咁多個po

有咩做

坐喺條街食雪糕

都幾好 頭先夜晚我都係坐公園吹風

好老 但係得閒買啲野食喺公園播下歌乜都唔做好爽 唔知有乜爽

2個咋喎

悶就聽日見
—————-
聽日下晝三點愛丁堡要人！

成日見到你開

冇野做就係咁

做梗乜

攤係床

返到屋企就好悶

hi我係隔離po嗰個 又會喺度見到你

唔玩公仔?

因為我真係好悶

少少野啫 唔好咁介意啦

Ok